[李文亮] 所以話連登仔真係好撚憨鳩...

人地係護旗手、籃絲.... 就屌柒人叫人唔好煲..

護旗手先好煲呀... 仆街.. 你地唔撚識野都識收埋你把口啦...
一個護旗手俾共賊整治.... 其他籃絲先會知道佢地稍為有半點良知都冇好下場..
佢地一見黃絲被整都唔會理啦.. 籃絲俾人整先會驚架嘛...

我 fb 煲左.. 我深籃個親阿叔都 like 呀!!

agger

煲=/=要吹奏

當晒班支那人係同路人

可以利用就利用

親共的下場

你煲佢地有良心籃絲O既下場吖嘛..
邊個叫你地讚揚啫...

柒頭

肉便器。

緊係要煲大佢

同情醫生即係話中國冇言論自由

唔同情醫生即係話藍屍講大話 抵死

藍屍點表態都死

Agger

利申：on9 兒登仔

宜家叫連登仔食人血饅頭都唔肯

連登仔好黑白分明
但政治就係要手段

講得啱